我地未贏，但都未輸！

近排睇到好多post又話我地輸緊，美國就快唔幫我地乜乜柒柒

亦都有一堆人話美國開始推人權法就覺得自己贏咗打曬飛機咁

你地全部收皮啦

有咁多時間，不如試下諗下一步應該點做
勇武既做返自己應該做既野，和理非又做返自己應該做既野

我地依家每做一樣野，都會影響到成個運動既發展

大家同路人，我希望大家專重大家既決定
唔好再話勇武乜乜乜，和理非乜乜乜

最後，唔該大家唔好唔記得我地既目標係乜
怒火要有，不過唔好比仇恨支配自己既思考

光復香港，時間革命